餓到胃好痛..

好凍
唔想起身食野 可唔可以叫男朋友口爆當一餐🤔

入廁所食一樣

唔巧笑既